毛ee、GPhone、鄺神出左咁多力，仲話割泛民？

三毛唔好再分化再屌泛民啦！

呢幾個月，毛ee、GPhone國際線出左幾多力。鄺仔走遍全港咁多區升呢做埋鄺神，連登仔一定會記得

唔好再話投白票。無人想對住個日日屌甲由，日日嗌止暴制亂既廢老區議員4年

食飯都分黃藍店，投票更加要分黃藍。識投一定投建制對家！用選票懲罰無恥藍絲廢老！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

仲有許智峯

支持

點都好過何妖 假博士班賣港賊先

大家要明白

係要建制輸
仲要班仆街建制輸撚到仆晒街

連登多咗好多人留意
唔好玩bam圖啦

btw

P牌，推唔到。
但係同意你既講法。

好撚憎D友話泛民無撚做過野，情願投建制都唔投泛民。

現家問題係政府將支持反送中同泛民既票，紮埋一齊去睇。現家唔係投泛民，而係要建制輸。

香城online玩家大型活動 投票Challenge

點解叫人投票要貼bam圖

叫人投票都唔使bam圖

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

今日投票要咁做

Solomon Yue同David Webb都出左聲

仲有許智峰 區軒 同譚文豪點計？ 連郭家麒都勇到俾人告

記得投票不過
制度內只有假民主，可以DQ可以舞弊